好彩今次山竹造成人命傷亡唔算太多,朕決定要祭天!!!!!!!!!!!

感謝上天既眷佑
使萬民安全渡過
咁多位蟻民,我地都一齊係到留言感謝上天
網絡祭天

問准咗曹操未呀

朕祭天此等小事,何需勞煩曹司空?

你唔好搞咁多嘢啦，屌下女咪算囉
一陣又累死d祭司就唔好啦

曹賊連朕既皇后皇妃都想....
仲邊有女屌

愛卿有何良策??

微臣獻上肉！靈！芝！